{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1609339",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "다이아몬드 퀼티드 재킷 [블랙] DIAMOND QUILTED JACKET [BLACK]"
    },
    "text": "このジャケットはクラシックなデザインのダイヤモンドキルテッドジャケットです。 ポリエステル100%の生地にWR加工とPUコーティングで冷たい空気と風雨は防ぎ、内部の湿気は排出して快適な着心地を与えます。 シワになりにくく耐久性に優れた生地が使用されています。 胴体と袖には詰め物を入れて体積と保温性を備え、ダイヤモンドキルティングが適用されています。 レギュラーカラーはコーデュロイ生地でポイントを与え、ポケットと袖先は密度の高いテープで仕上げて耐久性を高めました。 副資材としては耐久性に優れたYKK社のMICHELスナップボタンを使用しています。 ジャケットの裏側にはサイドベントがあって活動性を高め、ジャケットの内側にはポケットがあって簡単な所持品を保管することができます。 この製品はクラシックなデザインとゆったりとしたシルエットで様々なカジュアルルックに活用度が高い製品です。 この製品は男性の中で29歳から39歳まで人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル100%の生地です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "冷たい空気と風雨を防ぎ、湿気を排出して快適な着心地を提供します。シワになりにくく耐久性に優れた生地が使用されています。"
        },
        {
            "question": "詰め物はどこに入っていますか？",
            "answer": "胴体と袖に詰め物が入っており、体積と保温性があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインのカラーが使われていますか？",
            "answer": "レギュラーカラーにはコーデュロイ生地が使われています。"
        },
        {
            "question": "どのような副資材が使用されていますか？",
            "answer": "耐久性に優れたYKK社のMICHELスナップボタンが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏側には何がありますか？",
            "answer": "裏側にはサイドベントがあり、活動性を高めることができます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの内側には何がありますか？",
            "answer": "ジャケットの内側にはポケットがあり、簡単な所持品を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "様々なカジュアルルックに合わせやすいです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの人気層はどの年齢層ですか？",
            "answer": "このジャケットは男性の中で29歳から39歳まで人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 365
    }
}